點解只係差嗰五年 個樣可以唔同晒

睇番佢5年前同依家啲相，雖然五官無咩大分別，但俾人個感覺差好遠

明明係老，佢話唔係
三張幾野~

要保養下

眼厲厲

1字尾去二字頭就差咁遠

你唔好講1歲同6歲？
BB丫笨

55

Me越黎越型